{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023795?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 바다여울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 以下は予約に関するお知らせです。 未成年者はペンションに入室できません。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人の炊事道具を持ち込むことも禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内について調べてみます。 個別バーベキューをご利用いただけます。 客室101号と102号で利用でき、利用時間は入室時間から22時までです。 炭とグリルを利用する場合、20,000ウォン(2名基準)が必要であり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューをご利用になりたい場合は、ご利用前にご予約をお願いいたします。 バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。 またIPTVとWiFiを利用することもできます。 客室で素早く便利なインターネット使用やデータの心配なくご利用いただけます。 駐車可能なスペースがペンション内にあり、最大6台まで駐車できます。 次は周辺の観光地に関する情報です。 チャンホ・オチョン・チェホンマウル銀 街では 128m, 海洋レールバイクは 1 67km, ヘシンダン・ゴンウォン銀 3 87km 離れて あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できません。ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際、何か制限事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人の炊事道具を持ち込むことも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤反映はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューをご利用いただけます。客室101号と102号で利用でき、利用時間は入室時間から22時までです。炭とグリルを利用する場合、20,000ウォン(2名基準)が必要であり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金が発生します。バーベキューをご利用になりたい場合は、ご利用前にご予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用することもできます。客室で素早く便利なインターネット使用やデータの心配なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあり、最大6台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "チャンホ・オチョン・チェホンマウル銀街では128m、海洋レールバイクは1.67km、ヘシンダン・ゴンウォン銀は3.87km離れてあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 724,
        "QA": 860
    }
}